法唔法國FB留言pm答案呢樣野好on9

:

俾正評我先答你

真係冇人覺得咩